屋企人裝左外置硬碟連接Router

請問如果我連接WiFi 上網，硬碟會唔會紀錄左我上左咩網，好似Cookies個啲資料？

你肯定佢係你屋企人？

小朋友上鹹網驚俾屋企人知?

會呀，你部機所有data都會被記低

會丫

點解咁講

除左瀏覽記錄仲會有啲咩會紀低